2020年歐洲五大聯賽錯失最多重大機會，晴晴排第一

據《Squawka》統計，迪施高是2020年歐洲五大聯賽錯失最多重大機會的球員，共錯失了24次重大機會。

2020年歐洲五大聯賽錯失重大機會排行榜：

迪施高（Edin Dzeko），羅馬，24次

域賀斯（Wout Weghorst），禾夫斯堡，20次

卡維特利雲（Dominic Calvert-Lewin），愛華頓，20次

C.朗拿度（Cristiano Ronaldo），祖雲達斯，19次

克里斯-伍德（Christopher Wood），般尼，18次

華拿（David Wagner），車路士，18次

法明奴（Roberto Firmino），利物浦，18次

車路士個華拿係Timo Werner

阿西把握力完勝我朗

呢度都有幾個入好多波
但唔係嗰啲真係應該收檔